藍絲：咪撚扮野，尾國都有國安法

點駁好？
尾國個法又點執行？

中共wo

美國有冇乜柒都屈顛覆國家呀
坐住咗個腦呀咁都唔識駁

米國都有普選

獨裁vs民主，完

美國有民主
香港有冇

極權政府vs民選政府
三權合作vs三權分立
「依法治國」vs法治

美國有民主選舉，每隔四年可以合法推翻政府，又有民主國會去制衡政府權力。如果中國都可以有合法途徑去選擇自己政府，我都反對用暴力非法既方法

美國有民主

尾國人有槍啊
你有冇?

眉國有槍權

美國有民主同槍 唔該跟進

你係咪美國人?
donald trump講加洲獨立都得tim la
中國人叫港獨就即刻比人捉左啦

有得選總統
有槍權

呢個poin講左成年都唔識駁，你可能要驗腦。

咪撚扮嘢，美國有三權分立

香港呢條係黨安法
黨大過國呀

尾國可以燒國旗任屌唔嬲

講得呢句都戇鳩
討論黎都徙時間

英國可以公投決定蘇格蘭獨立，可以公投決定脫歐，香港？講句自決都犯法

唔洗答，叫佢自己諗答案啦，咁大個人下下spoon-fed 唔識獨立思考？

民主政府的國安法跟獨裁政府的國安法，用吓腦啦藍絲，又唔讀書。

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

美國有槍玩同埋有普選
中國有無啊？

其實咪即係好似
一個平胸妹買咗件超級deep V
話着唔到大波妹嗰隻性感
要退貨 話你呃人
大佬啊件衫本身冇問題存其實
係你冇波呀嘛
冇波學人着deep v
咪柒囉 咪比人笑囉
真係好想着？ 咪去隆胸先囉
先後次序錯撚晒

係美國可以隨便叫叫加州獨立，可以燒國旗屌國歌，鬧Trump係柒頭。
中國叫習種做習包子都會被拉，港獨連討論都唔得，國徽被潑墨都觸碰中國底線。。。

根本兩條法律除左個名相似，完全係兩回事

同一類型的po要開幾多次？
藍絲：美國都有XXX，中國有有咩問題

中國同外國嘅分別在於國家同執政黨之間嘅關係
民進黨又好、共和黨又好、保守黨又好
即使佢哋係執政黨都好,同國家始終有一條界線
姐係話,執政黨還執政黨,國家還國家

不過中國就係相反,憲法第一條已經係講明共產黨係執政黨,執政黨地位並非出於選舉
結論係：「中華人民共和國=中國共產黨」

就係唔鍾意中共唔使解釋

美國個國安法 係當條友真係實行咗個顛覆國家嘅行為 先有罪
但中國嘅 你講一句政府壞話都有罪 變相其實佢話你有罪就有罪

美國呢堆行為唔會犯法，中國國安法係為剷除異己

呢個係其他國家既國安法
唔係香港既國安法

美國人有槍

其實佢哋口中嘅美國國安法係邊條？
1947年國家安全法案全部都係同軍事有關
成立空軍、CIA呢啲

PR玩撚完未 呢個問題上咗10次熱門

藍絲啲邏輯真係好有趣
好嘅嘢例如民主自由又唔見佢話外國都有
衰嘅嘢佢就會衝出嚟話外國都有啦

人地叫加州獨立犯法？

簡單：
美國係民主大國，邊個殘害市民，個政權就自然會倒台
大陸呢？一黨專政，槍管下統治，你有怨無路訴！

記住話俾班垃圾藍知：美國係國安法，大陸黨安法！

駁你老母

多鳩餘，個名一樣就一樣咩

冇問題。美國有普選。

真心 有幾難 用下腦囉我覺得要

分別在於美國佬要有證據先至會控告你危害國安， 而唔係直接先判後審

用香港同美國比較，係咪暗示要香港獨立？！

所以反美應該反國安法

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

會唔會Twitter 講句fuck trump就消失先？

美國國安法最主要針對人鼓吹暴力行為去顛覆政權危害國家安全，但中國國安法就係起網到作出顛覆政權言論都唔得,

美國有民選政府, 美國人有槍, 美國人有集會遊行示威權

咪扮嘢，你同強姦犯都有性器官

之後個班藍絲就會講 民主可以當飯食咩

人地唔鍾意可以投過個總統
講完

無罪推定同有罪推定

無人識用不推文

同一第幾個post問依個問題

美國人有槍權，香港有槍當恐怖分子

駁乜，講到道理有邏輯就唔係藍絲啦

美國有槍你有冇？
完

除了外交和軍事，其他所有法案必須要在香港立法院通過，不然就是違反《中英聯合聲明》《美國香港政策法案》和《香港人權與民主法案》破壞一國兩制。共匪人大直接繞過香港立法院，美國有資格根據法案取消香港【獨立關稅區】地位。

This is China.

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

之後唔洗答佢啦，同國安法都唔拉更既

你痴線架

To 藍絲：

點解你地要引用美國黎support自己觀點？美國有無國安法關我地偉大既中國咩事？唔通你地覺得美國比中國更優越？

件事本身就好易明，做乜要打啲多餘又唔精警嘅比喻

美國立法同司法制度以民為本，透明度高，人地國安法係有民意支持。對比支國，行政凌駕法治，國安法只係政府整治人民工具，冇民意支持。

唔好再開呢d post
你唔係第一個問
自己搵答案啦

呢句完勝。

你同個藍絲對賭, 一個去美國白宮門口舉牌反Trump, 一個去支那天安門舉牌反習, 睇下邊個冇事返到黎

國黨不分，尾國你屌 trump trump最多俾人屌返幾句，唔滿意過幾年投票換個政黨，叫條氣順返啲，屌政黨無罪，出賣國家情報就抵坐監

上面你講幾句關黨嘅嘢就要飲茶坐返一輪，嚴重啲就要勞改，唔滿意又唔可以換政黨做換人做，又唔係出賣國家情報機密，咁你叫人條氣點順

source 不明

好波 簡而精

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

好簡單，你會點揀？

米國有冇64

啱呀 大把人講California independence
1個人都未拉過

咪撚扮野，美國都有民主選舉

又啱 用實例嚟反駁

美國係暴力推反政府先違法
要求獨立，組黨、公投
全部合法

同逃犯條例一樣
邊個國立法都得
就係邪惡政權中共唔得
因為冇誠信

民選總統

啱呀
美國屌民主，共和黨唔會干犯刑事罪行
中国

中國做乜柒都顛覆國家，點比

美國有自由民主 中共有咩

美國有民選政府

我寧願唔要飯都要民主呀
吹咩

LOGAN Act淨係用過一兩次，而家仲要畀人反咬

係，所以必須立，想睇藍絲死

又啱 LM 睇黑警阻藍絲等巴士

同佢講極權政府要屌佢老母唔需要理由, 亦唔會有後果; 另一個要受法院監督先可以屌佢老母, 仲分分鐘要坐監.

掂喎
佢哋咁樣係勾結外國勢力

用黎呃o的低學歷藍屍, 只係簡單比較有定冇, 唔理細節

點解要跟美國? 美國係最大敵人
佢有既所有野都係衰野, 點解中國咁強大要引入美國佬d 衰野?

唔係法律嘅問題
而係執行者嘅問題
仲有說好的兩制呢

美國夠有民主，有兩個黨啦

我夠膽企喺白宮門口前屌Donald Trump 老母
藍屍夠膽喺天安門面前屌鳩甴近平？

點解咁多呢d post
好多巴打咪答咗好多次

民主可以左右部分政府福利政策+產業重心（而家香港重心係炒樓），點會唔可以當飯食

點解要同藍絲講野

美國有民主就做乜都得？
作個藉口殺幾十萬個伊拉克人又得
被利用的庫爾德人立到國咩？
被利用的最後慘變condom

點解要駁
自己乜都用黎同美國比

你叫佢放張侵侵受靶圖上twitter
同放張習帝受靶圖上微信

比較下邊個快消失啲囉

槍呢 點解我哋無

民主制度去到最後都係討論開飯既問題姐

參眾議院屌鳩總統，彈欬埋都仲得
你立法會得唔得，人大又得唔得

咪扮嘢，尾國人有槍

開夠垃圾po未

美國國安法無得以言入罪

美國有得選總統 中國有冇得選?

美國有民主 中國無 秒

其實樓主係藍絲

美國有槍，點解我地無？
支持同美國睇齊

獨權又可以當飯食咩
獨權屎都冇得俾你食呀

你有冇分投票選習大大？
你有冇分選林鄭個爛臭閪？

拉啦

啱

五毛都開始洗白

有民主餐餐大魚大肉 例子:美國 冇民主餐餐食白飯 例子:中國
你話邊樣好?

美國民選總統喎講經咩
23條就話係憲制責任 真普選就隻字不條 收皮啦好嗎

有冇人發現呢幾日不停有人出post 問呢啲問題？

美國有冇8964呀

Loop完𠵱類Post 未，大把人答咗

你同佢地講道理？
Hardware唔掂點update個system

美國國安法唔係對美國人民
讀吓書先啦主要對外國市團嫁

如果美國用嘅係中共式國安法，唐人街死撚晒啦

美國喺條街屌柒侵侵冇人捉
試吓喺支那條街大聲屌刁大大有咩後果

唔係依幾日, 係依幾個月, PR公司ACC黎, 扮問問題, 引你地討論

香港係近乎中立之地
全球重要情報中心
恐佈份子洗錢中轉站
恐佈份子襲擊機會接近O
搞國安法就趕客搞封建制度
你估D黑錢有冇信心放係到暫存呀啦

無賴mode: 你拎中国同美國比？ 你無野下話

美國總統係一人一票選出嚟嗰wo，人民係有得say no甚至抗議政府；
CCP黨委任啲人扮下嘢鳩up舉下手就乜都通過，「異見」派系會被charge被消失
参：李文亮醫生事件🥱

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

不如搬哂成個美國憲法

比香港人普選
比香港人持槍
先同我講

膠都費事俾
拉

四五個啦

美國人有槍添

美國黑警有冇濫用限聚令唔比人行商場呀

香港立咗國啦原來

美國有軍隊，中國都有軍隊，美軍出國殺敵人，解放軍係北京殺國民，仲要殺撚咗之後扮無件事。
64無死人，日軍無侵華

乜嘢國安法，根本係 維護匪共法，嚴重危害香港人安全

反侵會唔會坐監先？

五毛扮乜9

美國有民主自由，大陸冇。

美國肺炎拎第一呀

中國洗唔洗試下，唔差在